[I/A]火影忍者 疾風亂舞(149) 我都有阿媽生架

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

所有好日唔上水 一上水就曬命嘅撚樣
古思堯有嘢同你哋講:

*新手請睇曬post頭先發問*

Post頭目錄
1.首抽建議&小知識
2.常見日文&辭彙解釋
3.常見FAQ (紅字一定要睇)
4.疾風傳(主線任/物語任)拎石條件
5.無所屬隊介紹&心得
6.曉隊介紹&心得
7.PVP心得

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

假首抽(雲上巴提供)
而家一入game，要先睇嗚佐大戰一輪
之後就可以係到揀一隻作為假首抽
而且會送兩個忍具

共鳴
比較推薦新手既你揀共鳴
隊長技係知，勇屬Hp同技傷加多40%
最好地方係佢被動技一會加一技速
雖然做唔到雙閃但起碼令到佢技二閃光到先

技二係上狀態共鳴最多係三次
每次加技傷20%同攻擊40%
最令人亮眼地方係查克拉大回復

技一全體傷，而且係必中
加上令到佢雙閃忍具唔難拎
只要打天天忍具關就拎到佢件外套(加一技速)
總括而言前期佢又可以輸出又可以做補師

十拳

十拳係pvp較多人用，若果你自問覺得自己會係真首抽到抽到好野可以選擇佢

隊長技係曉隊攻擊30% 狀態異常同弱体輕減
呢d通通都唔係重點
重點在於佢既被動技Hp 素早100% 減半查
正正係減半查導致佢只要配合忍具就可以做到0查出技

技1 耐性無視+ 高機率封印
但用完減70%血。但傷害真係好高
係pvp直頭係秒殺
但係平時打關由於好boss都有幾條血或者多血情況下，好容易用一，兩下技一就比人打死

技二係上狀態
減人攻，防，素早70%
不過並唔係好多時到上到

你可能成日聽到老手講十拳點勁點強
係因為我地有忍具同其他隊員撘配
十拳只要忍具你有大南，pvp眼，其他放曬加素早既忍具就已經跑得好快

新手並不建議選擇十拳作為假首抽
係因為你打關會好吃力
再加上難而做到雙閃
除非你有信心會係真首抽到中到好勁角色
唔係你花好多時間去培育其他角色
但無可否認十拳係pvp既mvp
鳴媽（最勁輔助角）(藍b巴提供)

鳴媽（最勁輔助角）
技一就唔洗點講，今時今日黎講唔高傷，但有（縛），係可以減少對手一名80%傷害同30%素早
技二先係重點，可以為我方所有隊員回復90%查，外加決意狀態，增加攻擊、防禦同素早去到80%
另外勁在你只需要鳴媽專忍具，就可以令到佢技二閃光，而被動三係我方愈多木葉隊員就會愈高素早（最高35%）

小知識(雲上巴,藍b巴,肥毒巴,M巴提供)

呢一張係5星忍道卷

係可以幫所有角色升一個忍道(除咗神忍，霸忍)，升爆忍道之後有唔同嘅強化畀你揀，通常黎講首選一定係技速(左下角)，可以更快出技，技能速度去到閃光就唔使行紅BAR 直接出技 呢樣喺PVP嚟講非常之重要

唔同卡佢本身技速都唔同

(最慢)激遲>遲>普通>速>最速>閃光(最快)

每升一格就要+1技速，閃光=max
另外如果閃光+1，即使人地debuff 降你一階速都可以繼續閃光，如此類推

雙閃姐係 兩招技都係閃光

神忍有以下幾隻

霸忍

入手途經pvp一至50/100名，或者儲夠一百張pvp卷去換
謹記神忍同霸忍係唔可以食5星忍道卷黎升忍道

新手既你一定會好苦惱，點解角色Lv升得咁慢，其實只要打曜日任何土之卷就可以拎到經驗書幫你既角色升Lv

升Lv升到無錢？唔洗煩
打日曜關卡就得

依加3週年，新手們記得拎，無論係老母定其他人用都會二回加一速，好好用，所以記得拎

新手們唔好見到依張忍道卷平就走去買，因為依張係p幣角專用，比平時d角色食係同食3星忍道卷無分別

依個係天天關岀，依兩個係鳴佐加一速忍具,所以新手們都記得拎

依個係曉隊忍具，放落十拳到會令到佢0查，可以達到永動一技同二技，而且放落其他國家忍者到都好高效用，cp值好高既忍具黎
首抽建議(雲上巴提供)

老母(老母一個打哂)
老母神一般存在
隊長技係知屬性Hp 攻擊 技傷都加150%
被動技一都係加查同埋加素早
最屈係被動技二 3回合無視所有技能
換句說話講只係得普攻先打得佢入

睇翻佢二招技一係固有3%加999999
傷害極高，仲要係必中，除左固有無效之外，其他場合都可以出埸。而技二就係無視耐性，扣人血之餘仲可以解人狀態。
唯一敗筆位就係好難先抽，仲要配合特定忍具先可以雙閃。

老吳巴提供
技2幫對面上狀態 卯
再技1打有2倍傷
仔孫系列角色有3倍
最大6倍, 可以打千萬傷

三週年營運已成最大贏家
營運成功撚到唔少巴打個心都無撚埋
火影眾巴打 : 睇路呀！！！

常見日文辭彙 &常見FAQ
可以睇下面條LINK:
目錄:
1.常見日文辭彙
2.常見FAQ

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答
除非你無睇就問

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

聽講呀哥好勁

肥毒巴真人(火影博士)

火影有愛

疾風傳拎石條件(睇以下條link),
(hard mode 通常夠打就夠條件拎石,如果都係拎唔到可以comment問巴打

跟住落黎係巴打嘅心得，包含首抽實用卡、PVP連勝心得

巴打嘅心得，包含組隊睇以下條link:

目錄:
1.無所屬介紹 (by自稱清泉嘅紫宇宙巴提供)
2.５0鳴+曉隊介紹 (by 征龍)
3. PVP 連勝心得 (by 征龍)

屬於連登仔嘅Fd list (by明智巴)
(對唔住都要講句唔歡迎CD-ROM)
另外加巴打之前最好講聲先 除非好熟啦 如果無啦啦有個3唔識7嘅加你 畀著我都拒絕啦 所以最好單聲先 方便大家

曉好需要實力高強嘅忍者，快啲加入我地曉啦！

問: 唔小心踩中1001點算?
答: 開post囉屌你 咪走咗去呀，唔係嘅話成班巴打排隊搵伯母呀 夜晚無飯食唔好喊

以下係開post template (自己copy&paste):

提下大家GAME入面個個人介紹最好加個LIHKG 等巴打們易認D, 費事好似肥毒博士被人DEL FD都唔知咩事

我喺到感謝所有有份搞POST頭嘅巴打
同埋係POST入面有份解答伸手新手問題嘅巴打
唔該所有伸手新手黨發問前睇下POST頭嘅資料 真係唔明先再COMMENT問巴打 雖然巴打們都好樂意解答你嘅問題 但唔好一句唔睇扼殺咗咁多位巴打嘅努力同付出

肥毒亂舞潮文

出新pool，
十抽唔中，玩家仍然沉得住氣，準備下十抽；肥毒表示冇興趣唔抽。
廿抽唔中，玩家開始鼓譟；肥毒按兵不動。
三十抽唔中，玩家開始屌鬼，肥毒改口風表示願意射一抽。
四十抽唔中，第Ｎ屆反課大聯盟成立；肥毒表示解緊任拎石。
五十抽唔中，Ｍ仔藍Ｂ開始收手；肥毒表示再諗下抽定唔抽。
六十抽唔中，玩家ＲＥＦＵＮＤ；課長老吳巴無限巴繼續使出銀彈攻勢，等待限角到來。
七十抽唔中，玩家開始ＤＥＬ驚；老吳巴抱怨機率太低。
八十抽唔中，營運停止活動；無限終於說：『老天，好難抽！』

肥毒：『我單抽中雙限！』

最後附上火影POST大合照:

我周末改改佢，IPAD出POST⋯⋯

交比你

資料過哂期……

原來又爆左post

打面太快，你要改就改哂，基本上成個po頭用唔到

應該首抽個PART DEL左佢，要問先講
忍具都係

下次唔洗post頭啦 del哂佢

post頭個3周年加一速忍具係咪已經完咗

新神鳴佐未上post已經可以唔洗上

幾個月前

好 姐係miss咗

新手留名

黎緊復刻WO
新老母食5到忍道卷？

請問係邊位巴打

點過老母超絕4？

頂佢3round就打得 征龍巴教

就係頂唔到

有新老母 sd嗚同80凱都唔夠打陰陽 有冇巴打教路

俾D意志啦

舊POST都未推爆，越來越無規矩喇

爆咗

爆左

搵人計下要幾多白勾玉去換 先整到一個訓示

仲以為你開po會推

黎緊會出隻正氣角 小櫻 打到老母縮番入去
從天而降既拳法

D麵都到期，出都冇麵刷

出張佐助，再轉你地形

首先出張卡 要你打活動拎個道具，
效果係無視地形

仲有張神忍小櫻

贏運又贏

玩轉地形應該出帶土/卡卡西，神威AREA

有百豪櫻個D轉一轉出黎呀大佬們

防到最後就死 入咩你地

上面話百豪櫻招狀態可以頂撚哂

頂到了 差陰陽

最難頂

無角 唔頂了

頂到 我睇片都打到3X TURN

新手連4都頂唔緊

嘩屌唔撚掂WO 唔夠時間完杯麵前刷夠戰神訓示

感覺上會再派

刷1-3囉

中左訓老母都打唔琴真係要檢討下

3500

人地用咩？

用舊老母過左

我個BOX除左老母咩都冇

咁100呢

呢個任...唔想玩了
玩打直嗰隻好過

過唔到100

叛忍

靚咁多，點忍
雖然都係同一個閪營運

又中限

次次都用卷中

屌你又中？

又。。。？

真係中左?

就係呢隻閪野，射左我400石落海

我都倒咗250石
明明之前有保底

就算無條底都唔洗0.33%
無step，難抽過神忍屌營運老母

仲要放一大埋垃圾假5星落個pool
兩週年撚尻我地
放置play算

肥毒中左POST圖串9我地

400石

大家都有用心玩呢隻閪驚 儲到400石咁誇張

我放置play 玩擺咗半年都係2lv
結果琴日見隻佐幾好J咪砍掉重練咗

陰陽已過，呢家試下點樣不死

個隻我都有用心玩，佢決戰 降臨啲條件我都降晒挖石，隻驚儲石易過我地呢邊好多
挖一關送勁多石

放置play左

我見同真人打一場都會跌兩石

同完100個人玩就冇

佢啲決啲仲有附加條件 屬性cost限定，解晒一個決戰送十幾廿粒石

咁都有100石攞

係咁打錯 決戰

有冇人可以做到AUTO刷

我開隻飛段配助人初代神鳴佐應該出黎可以auto，但保守估計幾粒鐘先會打完一場

幾粒鐘

其實之前打傷害嗰活動啲獎派咗未

點過

斑?岩岩派左

屌問完之後即刻派

新老母+夕像凱+舊乳衣+四代
乳衣一嘢出月封打對面初代同班 基本上穩了
唔係四代駁佢閃亂降佢技速 不過機率都唔高
凱就攞黎秒對面
新老母技2降技速

炎佐齊忍具+是撚但

靠隻5重羅生門柱間 可以屈死陰果關

終於到我中限啦
我對上一次中限都唔知幾時，大家細細力屌

屌你老母

有冇巴打隻game成日無啦啦hand實喺到

好耐冇見

頭先試過，kill app

回歸

我今日起碼4次....

爸b

大師兄，我返黎啦

ADD返個FD先 70090581

裝完4星訓示就可以輕鬆打100體
30hit打埋黎好似唔扣血咁

咩隊

我就咁用雙老母 技二燒熟班粉皮

30hit係用黎回血

乜老母都冇係咪唔使諗100關

已申
升緊老母，未掛成品

唔係 乖乖地整完4星訓示先
整完就可以輕取100

新老母用？

加個FD OK? 25978441

已申
小弟努力緊

THX

點搞?

50石爆死

打過左4但係番頭刷唔掂 打3算

老實講中新老母都唔知點打 個場可以疊? 技2 出一次就好無撚用
用佐人隻老母用用下無左閃光ON99

刷到100但1場得2粒

有技2 降防 倍攻角一下屌落去

咩倍攻角?

我用舊老母裝完 只係出技2上狀態燒佢地
30hit一打落黎就回滿血

咁你都係打4 先 咩隊打

新老母配羽村 防到老母行完3次
開陣一下秒佢

個陣唔係開定先?

開定先等隻老母行3rd都等到蚊訓
快快手手等佢行完先再打算

原來咁撚樣

你有冇舊老母

7到仆街刷緊3

終於刷完第一張4星戰神 準備訓係到刷100陰陽

然後你發現冇左免費體同2倍

完

求巴打carry 加個fd子

仲未刷到第1張4星戰神

有巴打收到wind會再派

會有多33個送

希望夠刷一粒4星訓示

我刷左4粒4星 陰陽1粒都無

4粒4 用咩打?

我刷第3關渣 新老母加sd佐

OK我收皮,冇新老母

用好友個隻囉 都好快 技2完 sd佐2下一隻

我掛緊 你用啦

想問點樣加大隊入面嘅cost上限

搵左好耐都唔知

最大225 冇得再大了 暫時

無，Cost係固定。

屌
分身震完門撚我
正身再撚多次

竟然

之前得200嫁咋，可能營運出多幾隻神忍又會升多次

66石派左一半彩？

好辛苦 擺唔曬啲嘢

66石老母個批未派 , 呢批係上次 應該係

擺得哂就唔會set 90 咁撚大

冇晒杯麵番工都冇得刷
個杯麵活動好似剩係有33個派 陰陽活動都完全未刷過

人永遠失去之後先懂得珍惜

一直都好珍惜 琴日刷D覺醒料刷到11點就完左等杯麵

無雙倍無杯面都唔知點刷

無人想出聲, 我明

出關咁既野仲要 眼白白睇住無麵刷

最後5石都射埋 我訓先 BYE

又可以放置返

有忍具打 拉面呢

覺得好累 唔刷了
大家加油

無麵無雙倍 唔刷了

應該一陣4點會派番活動拎個33個麵同雙倍卷?
見重有個3週年忍具復刻活動

BTW睇下D公告原來有個RT同LINE推帖活動 好似夠晒數月尾有33石同指定超忍祭6星卷

通常都唔夠數，呢隻閪驚冇人玩

杯麵數就140萬夠拎番33個杯麵同雙倍卷
係冇6星一樂老闆同女

3週年個RT/LINE活動唔太識日文
但估佢好似寫係計今個月內所有POST既RT同LINE 數加埋夠103333就達成
應該都有機會既

送左33個 跟住個關一路打就有33個

個關好撚閪 超絕一場得2000分到
要幾十萬先送個33石同麵比你

依關應該會用哂66個拉面

新手想入坑

想問下 首抽係咪抽輝夜個pool
有無話 邊隻比較好 唔該

果隻新手比較難用

咁即係我錯過左 最岩入坑既時間了？

係 你唔驚前期辛苦少少可以刷老母玩,蓄石再抽

同埋刷完要快手打佢D忍具

依家開升唔切 無雙倍

咁不如買隻首抽帳號算
巴打 有無咩組合角推薦 唔該

岩岩送左33面同雙倍,同埋打關又有面 ,希望佢夠

唔係咁易抽嫁

我打算8591 買

我有兩個ac 睇唔睇下岩唔岩 玩唔到咁多

進度高嗎

有無tg

有 但我返緊工 廢事禁電話
我見8591 好多組合

咁都可以買既 慢慢升就得

狗也不屌

但好多都過哂氣

收個成品輕鬆玩好過啦

肥毒話我分身太廢 送都唔要
呢D更加

賣acc 好機會

我呀我呀

放AC,有意留TG

有無巴打 推薦一下組合 比我買

好坦白 唔好買 有啲廢

係廢到貼地

係到收返個好過啦 我有兩個呀 成品號

我放我果個 好多成品,爆機隊

我有雙老母雙十拳 黑氣天道呀 揀我啦

棄驚潮

得2隻上到神枱

我無呀 我仲打緊嫁 依家先刷到十萬

其實仲有其他組合
所以想問下
咩角色既組合好 等我搵下

請問 有無邊隻係 放到上場既起手組合 角色
感謝

得老母同神卡叫好D 其他就…

圖2 兩隻元祖神忍

幾錢先

30蚊收

唔信佢地賣平過500

圖4 點賣過100 蚊呀

未玩過點知

圖4 似棄左1年以上

圖2 神忍無知一問 即係邊隻

新關要打200 幾場先拎得晒d石

我4點打到E家 得15萬

爆左幾多面?

個POOL標果D%其實係咪鳩UP
老母POOL 70抽唔中
而且幾個月冇中過新卡,夾夾埋埋都幾百抽啦
乘番晒D機率 全部唔中其實幾撚難

好似用緊十幾萬分個30個已經

仲差一半 垃圾驚

唔中=100%

以後單抽算
分分中0.4%仲易中過垃圾十連

呢句真.... 單抽撚咁多....

算清得快

上fb買ac

一係收我ac

同我一樣，老母都80 抽了，次次唔課金都唔中

Same here
老母pool 80連 當十抽得十張, 得30%乜柒都冇
話冇做假冇人信

用哂66個都應該未必刷到39萬

想問下月頭 出左神忍祭

有無話 定左 幾時會再出? 即係每月都有限定出?

定係要等佢不定時發報消息? 唔該..

長期有新野，不定時復刻。

通常都係月底? 定係月頭比較多..

因為我想等到出左先首抽 入坑...

一個pool完左就會有第二個pool，不過出咩就到時先會知

咁唯有等輝夜個POOL 完

唔該巴打

早晨各位
星期六又要番工

兩倍一場1560 要打250場
佢唔派無限杯麵根本唔會夠

p 幣換麵

兩倍一場應該有3000喎

屌，原來真係得1800到，唔怪得打得咁慢

2000

我兩倍得1092 都唔知點刷

神忍黎講

最新個隻鳴 佐 邊隻好d?

同埋 神忍輝夜 最岩新手起手嗎

你再諗就拎唔到老母件忍具 依家復刻緊

我之前有玩過 但棄左
再重新入坑

所以諗緊買隻新帳 選擇 神忍 鳴 佐 輝夜 邊隻好

個人對 鳴人有愛d

你買翻黎一陣就打面，你等新爆機角啦

幾時先有新爆機角 4週年？

點知佢幾時出同出咩

如果3周年之後無既最大可能就係9月鹿驚同10月鳴仔

卡西呀

我覺得佢買有新4既AC仲好, 應該仲平D添

0進度 180蚊..

抵玩 180 咪當暫時食平D既午餐
神鳴輸出 共鳴回魔 忍具係辛苦D架啦

咁都值180？

我係覺得可以平D 講真家下都2018
180做得D乜

有忍具就話比180可以爽下姐
無忍具比完180都係無得爽，咁有咩用

講真E家我地夠有忍具, 邊到爽
雖然我真心唔推人入呢個火坑, 愈玩愈激氣

助人自助 都係好既

200我收

認真架 我新手真係想收帳

真 我0課

屌我真係放

搶生意

肥毒賣個分身比人囉

過數嗎

我都放認真，順便搶你生意

你走開啦

唔俾人放？有意留tg thx

可以 留tg俾我

豬肉同藍B個帳各賣200蚊HKD 我即收 點

400就想收買我地？

當送你地一別既禮物 比多左

咁我直頭放俾人算

快
永遠懷念 他朝我都會一樣

個個都係得把口

新手想問下個每日一回個免費十連係每日幾點更新

凌晨2點

thx

儲完石又炒多10連新老母

陰公，前幾日推得幾快，而家已經無乜人講野

支那仔，收手喇

👌

我仲未中到灼鳴佐。。。。

MeToo

個關刷成點

我都未有灼鳴，我d 3%運中哂真傳嗰幾隻

20萬，得返28個麵，點搞

個心好似穿左個窿

33萬 已經用哂

私伙都用哂 ？

自食4隻灼鳴嘅人有資格出聲？

當然未用過 31前個啲用哂

副帳

6萬都係差30個到，加油

j2 有老母，見到把幾火

咁快做到老母

回帶講緊n年前既老母

又抽到零石都抽唔中啦DKGH!

呢段又幾好睇

夾硬來 仲要自己駁番自己個故

除左必中個三隻，一隻7覺都未中過

媽啊，屌你老母新！
終於都中，好滾動

到家陣都仲未中三周年隻櫻 我想解火章呀

慘 我都想SHARE

仆街7傷拳老母搞到我個AC廢撚左 那來超忍

有無夜鬼

睇緊鬼佬直播呢隻閪影

起身睇拉打

邊個有玩隔離隻狂熱

我

隻周年佐鳴好撚難刷

我見鬼佬千幾石先中，隔離都比人屌機率低

你中哂未

首抽得鳴

刷一次好撚耐

覺得戰神訓示4星 勁過5星版 係咪幻覺

唉屌佢老豆 仲唔派杯麵打條春咩

藍B 夠唔夠COST放哂佐+鳴架?

好撚難刷

佐型D 毒D

中左隻九喇嘛大咬

我無聊又無杯面打, 岩岩打左陰陽 2X TURN就完場花D時間

我成日中尾數上黎個3隻佐

抽極都唔中鳴

係打夠50石先抽?

係，第一個十抽抽中佐

定係25石個抽都會中

25石個個無周年佐鳴架WO

好似冇，反而0石pool有 不過應該唔會中

OK

公平?

搵唔到石帳買

又番炒 咁無誠意

仲未抽到嗚 邊幾隻有用

成左半日乜都無

其實呢隻Game既動畫同卡面都做得唔錯 但唔知點解咁少人玩

神鳴佐一個月都無就復刻

左下角果兩隻櫻邊隻比較用得？有冇大佬分享下

左上卡西 右上四代 右上佐 中間六道班
呢幾隻都係限黎 無記錯既話

香燐都好好用

搶$第二波

應該同仙人兄弟個老母一樣
得0.1%

口裏說不但身體卻很誠實

D石難打到

最衰係啲任務唔似疾風某啲咁會重置 或者咁多變化 拎得咁多就係咁多
不過算好左 個COST開左好多 以前真係擺3隻6星已經爆曬

仲有忍者之路 變左十關贏 難打到仆街

一開頭無咁多屬 啲唔哂啲關石

呢隻影可唔可以抽隻神角然後AUTO架...
仲未開得波

我無抽了 中左地爆佐就開

個問題係咪可以AUTO 掃9成關
至少我地呢邊係

依隻5星無用 個隻5星起碼有啲用

係我多年經驗面前, 有D用=無用
廢事安慰自己

慢慢刷

岩岩起身 準備緊 呢隻無得舒服刷

請問用模擬器係唔係玩唔到？我用夜神同雷電都係唔得

呢隻禁左模擬器

好似無左每日免費十抽?

終極個隻唔好android過ios 會無哂啲石 中左伏

謝巴打

呢隻打故事嘅話開AUTO都OK
但係打佢啲活動關就一定要人手打

五星叫做有用嘅都係識補血果啲 或者大範圍AOE 主要係起手初期用

免費10抽好似去到9月1定4

可以睇呢個表 雖然有少少舊 不過新出果幾隻限都勁咖喇

你又曉

無左20粒石我屌

之前其實玩呢個多過疾風 覺得好玩啲 又有實時PVP

雖然冇抽中新果啲...都叫做有睇到

抽唔中佐仔唔想開波

個個都有玩熾熱

邊有 覺得隻周年佐鳴型D咁解, 成日開高達玩怪獸有D悶

你地玩個隻熾熱係 台 定 日版?

原來係國際版 同 日版

動畫靚又有配音 可惜AUTO唔識自技出技 成日入到BOSS關要轉返手動先過到

動

另一樣唔好就係果D體勇智心技既顏色睇得好唔慣

放置左，抽唔到

以前都玩多，而家放置左
兩隻火影同一個營運？

係呀陳生

80連又炒左 HO BALL

邊隻呀又

33石又送 新老母唔抽LU

巴打 唔洗訓？

喂岩岩中左周年鳴仔
AUTO唔識出技AUTO條毛咩

新手刷首抽係咪等四週年好d？

係

第九十抽已炒

btw 有人單抽中

得返11日都未抽到灼鳴佐
唔通要用石抽？

有石都抽老母啦，抽灼鳴佐把撚

開名

有老母了

熾熱木影有冇人要周年鳴仔AC?

你又中？

刷左日半一隻鳴都見唔到

轉頭比你

你唔玩？

最好玩既首抽已經玩完

好 thanks

無得PM 你留個 TG之類

隻死神好難刷首抽

好威好疊馬

無忍具無章 睇下點威

叻叻

我要,定俾左人了?

比左狂熱

新手?

唔緊要 今晚再刷 鳴仔都幾難出

爆機了 仲邊夠你玩

佐仔仲難....

我刷左3定4日未見過呢兩條友

無啦啦都有閃

打仗都唔會知幾時會有閃光彈掉埋黎

痴撚線 6隻周年鳴仔點撚打

熾影首抽你地係點刷?

打到有10連抽定單抽咁刷,10連既話姐係要打兩章主線?

好想抽返隻右手返黎

KEEP住個名唔改應該有機

疾風喎 開左pool

呢D黑暗POOL= 後面一定有正野 忍住呀

1%咁多隻角分真係有人會抽？

你係咪低估左火之意志

有人合到戰神果件忍具未

我抽左，中埋，點？

大把啦

呢兩隻勁定廢 未玩過個邊唔知邊隻勁

有周年梗係抽周年版

係咪而家係唔夠石10連

妖， 無得刷訓示

10連中埋右手鳴
又可以同左手佐hehe了

我都想中

大感謝都唔夠杯麵
而家又黎多個

刷哂啲分每十萬送個面

贏運好波
又無麵派 又開咁多野比人肝 點同佢鬥

我個戰神都未刷完

50抽老母 都係無

nxb 打八尾喎

係時候打了

係時候free ride了

唔知趕唔趕得切

放棄左

重唔重刷好

刷到4星當贏左

想問下衣家日本apple id係咪加唔到香港信用卡？要課金淨係可以用日本iTunes卡？

有冇人抽左個pool

抽完 炒埋 又可以安心熄game

屌佢老母 頭先炒埋100連

基本

要先將日本id轉翻香港
先可以用到香港信用卡
不過轉之前先申請多個拎黎更新之用

第三百抽炒了

贏運好波

垃圾驚

好耐冇見過限

大家唔會嬲我咖可...

唔會，因為依張廢 pvp唔知

中左你祖先

有課就得

仲要係卡中...啲石可以儲下

多謝贏運，中灼佐

入左關d對話有無得熄
次次都要手動禁幾下

爸爸

仲未中到。。

灼遁好似係1年幾前出?

66石今日派

黎緊應該有19總選POOL
建議STRONG HOLD到總選POOL 之後既POOL

想抽隻真傳佐j下

抽吧

抽

請問一下，呢兩關要點先過到？
有冇要特定要咩角先得？

戒左課兩個幾月，又放棄左pvp, 個人輕鬆左
一個月十九幾隻新限，十隻有七隻有愛，機率又低，荷包頂唔順

（戒課到今日，只中過一張新卡，但都好開心）

呢張佐助加埋同一對既嗚仔，攻力ok嗎？
（免費抽最正呢兩張？）

申利：冇中

有冇舊老母?

棄左咁耐驚, 一入返黎就個個又中限, 姐係又逼我走

今年未試過唔課中限

你一pack中神忍

係射左幾pack 之前既既石 再課1 pack

我唔理，總之你就係中

課到中都係中

我唔中 5pack

呢隻有，但頂左幾round
對面出技太快，都好快死

（件忍具係咪必需？）

打70體打到整到4星訓示
老母裝左4星訓示打呢關就輕輕鬆鬆

BTW 今日完任務你先問，摩打手都打唔切啦

而家打pvp 既目的係換咩呢 抽隻神嗚佐新老母都勁過佢換d霸神

換虛榮感

媽呀 我唔係想中神忍呀 夠啦

冇計，唔中卡就無心情刷

感謝

中左都係打到狗咁

屌你老母2次10連都係冇老母

2 次就想中？我地個個8,90抽起跳都炒啦

90炒

諗住咁耐冇開驚會有D開心野MA, 而家P角又冇都唔知可以做

諗太多 第二隻game 可能會既，呢隻

又唔係抹殺個少少可能既

想玩下驚都咁難

火之意志 終於搞掂

有更新

痴線佬

我都想打 但根本無咁多杯麵 仲要留比PVP

PVP 廿萬唔駛好多杯麵啫

唔洗你都要幾十個啦 佢派左幾多出黎呀

你抽抽埋埋咁多P幣/札咪換緊D囉，又唔會少忽肉

都已經月尾, 早早換哂 而且我地之前D勁池無札出

其實抽左好少 P幣無幾多

抽多D拎P幣黎換麵

幾時搞po頭？

E家先5百... 其實無咩搞 只係要DEL左老母 推薦刷忍具, 縮短PO頭咁解,
問題天天都多無咩好加

你有新老母，神佐嘛 咪講下有咩勁咁囉，講下用咩忍具

嘩你老屈我

我無 講唔到

首先我無中...
其次係佢活動同角換太快我地根本推唔切POST
索性係入面討論反正無人會認真睇 , 日日都會問

咁靠你地答

答囉, 反正當推POST姐

聽日個pvp pool好正

唔係得依5隻嫁

好過得一隻抽極唔中既老母

終於打得贏

唔該巴打
問多句 衣家申請日本id唔係要有日本電話號碼先得咩？

亂填就得啦

仲以為要驗證碼
唔該巴打

想問下佢係咪有件忍具係件衫 要係天天忍具個關攞
但係我冇天天忍具個關...

派石

等佢開先會有

唔該曬ching 帶新仔

已經三個月冇開過

聽日個pool除左新4同紅 仲有咩? 唔識睇

3石比我中會心5千就夠

拎39石個任我仲未打完 先5萬PT

大感謝任務打一場得五百幾
要打到幾時啊

比個數你，我一場千八
打咗4-5個鐘

66石凈係夠數33個？

我得五百幾會唔會放棄仲好

新手想問 月曜 3:30 忍石x33
其實係咩意思

係8月既每個星期一都會係香港時間派發33石

香港時間凌晨2點半

唔該哂

3週年卷 抽到呢張

6演

唉 個池入面 數一數二 唔想要鹿丸

支那，我都係中佢

隻鹿丸 是咪無用? 新手唔太知

無用

爆左幾多麵打

3星忍卷 3個3個咁食 真係可以直上11忍

未試過食3星升到

有無人中伏

10抽試水溫....結果...

忍具10抽係咪抵玩?

搏唔到新四

2隻5星，多謝營運

營運又嬴

唔好用石抽忍具

琴日派彩66石凈係得33粒？

1%算唔算高
呢個pool抵唔抵抽
新手咩都無

係中既
0.4%都會中

入面既角色係pvp用？

抽定唔抽好
得隻神鳴，定留石其他pool

係，抽到新四新十拳就

課

0.4% 不了

課兩舊幾 要個卷黎抽 會唔會機會仲大

所以結果都係要課

50抽中得呢隻.. 無哂石

UM...當跌左50抽啦

屌又唔記得左投票~~200幾張廢票

個pool 好似得最新個隻 鳴 佐有用
本身1% 已經難中 仲要中新鳴佐 更難
抽個個pool 中左呢張 先知中伏

投票有咩用?

投票係實現民主進程

點解唔抽選拔pool

咪一鳩樣難中，得2%
利申：已炒

#metoo

課左pack 150石新十拳

屌又中

個陣500石唔中 今次派返息

新四表示：

巴打們 知唔知打哂 普通關卡 有幾石
我仲未打過

目標係佢

今次易中

55555

課吧

啱

好婆

手痕？

多謝贏運

公平咩

想問下隻鳴媽有無用

有 坦加補黎

又中

個個都中

幾時先到我中

石已耗盡
獲得4星佐助一隻
卡都唔燒

手賤抽神忍食哂屎

今次終於可以一嚐曬卡滋味

一次搞掂

想賣帳

同賣白麵粉一樣重罪

巴打抽左幾多石

50

想抽友抽 抽錯初代 50石

咁大獲，有冇中限

佢50石中左新四，還債姐

咁抵啦，我冇野問喇法官大人

你班痴線佬，轉口風快到

營運或成最大贏家

今次肝得pvp

我得呢幾隊出到街
好驚比人秒返出黎

秒你

花式曬卡

秒曬你地

今次終於到我中

終會戰勝

贏運

你又有啦

隻驚就汁，仲課咁多？係愛丫定火之意志呢？

有閪，得灼嗚

仲有8日

2018 疾風嗚都未中
非洲到震

鬥忍都唔岀，真係等執

最強pvp陣容應該係點？理想化下

睇你有咩出咩

我話你知，你又未必有

你要知最強咪自己睇下pvp第一個個用咩隊囉

終於打到30萬PT 末日戰士
今日番工禁埋佢

唔好意思
新手想問 最高分個個8月限定 2018 禮物係咩黎 ？

限定拉麵

PVP幾時先開

8 月限定拉麵, 非常易打 又高分
非常建議係呢到刷到2046 至少你8月31前都無限體力

好 唔該

得7萬一場

我新手 得18000 一場

爆咗三個肝換咗五對眼

我都36萬了
一陣抽超忍

肥毒你唔係仙人體咩

比左隻寧次我當保底

18000 一場打黎冇用，佢10萬先一杯

有200體一場6萬先有用

今日PVP諗住試下雙閃神柱間
琴晚諗如果對到新老母PVP降左技速都應該唔會雙閃到應該秒得切

新老母唔係神忍， 明明黑氣角但又唔準啪忍卷on99

最主要都係驚佢2技
如果佢出唔到2技今次PVP諗住靠柱間打

正路一定要隊影章加壽紙入去， 實行玩大佢盡可能閃光
但呢招係技二 唔知道ai 會點決定出招

依家咁配應該最好 同埋我都唔太多忍具 3週年個時重生過黎

基素早始終太慢。。。

今次素早低真係比人秒返出黎都似

求下佢buff 下木葉

宜家章加本身素早486 x 333%忍飯 應該1600到
有隻低血過佢頂一頂技應該都趕到

加333咋
唔係333%

係街， 幫手計下新鳴佐幾多素早
仲有新老母 thx

係喎 其實上次PVP打足咁多場睇佢頂到去出技
但係佢死係因為次次要等佢回2ROUND卓羅再等佢1技要LOAD冇得閃光
所以先覺得佢今次PVP冇左依個問題多數都可以出到技

無素早好快訓翻岀黎

sd 佐唔係木葉dklm

唔係有張訓示咩 會回血喎 你幫佢回血 ？

唔係回血 姐係講有隻低血過佢既PVP多數唔會咁快到佢比人打
同埋張訓示都冇位可以放到 忍飯, 勳章同壽紙都一定要用
木龍換走既話又驚唔夠技傷

我話新老母入訓示 你依隻咪無用 ？

佢意思係對面用張訓示你技傷低d 既話已經殺唔到

一開始就係講PVP對新老母應該雙閃唔到
睇下靠佢跑緊紅BAR個時柱間追唔追得切閃光

減半傷害 扣一下加2萬血 。。 你唔好用里

友好隊伍

就算我任何技都唔出 裝左訓示你都郁我唔到啦 仲要減技傷 好似係

呢隻game 係絕少會有角色無啦啦好用左，乖乖地課金追新角啦

咁唯有用番雙老母算

比曉隊屌撚死
用全十拳或者有一絲生機 新4更好
100潘真係好撚快

曉隊得100PAIN同新舊十拳但冇畜生道忍具又唔算齊
用新舊老母加十拳好似重好 新老母打霸忍 舊老母用黎防人地舊老母
十拳用黎減下人命/清D麻煩野先 前題係夠快既話

100PAIN同新舊十拳<<<<跟住只要岩忍具就大撚哂 贏8成

好難揀 每一隊都好似有D致命弱點
等開左波睇下撞到咩隊多算

個弱點咪就係課不足肝不夠

財力有限 冇巴打咁有本事
不過肝不足就真 今次個33萬都覺得好玩命到宜家打得17萬

係39萬

巴打遊戲名係咪轉生螳

更加唔想肝

你條仆街新老母無影章害我輸左2場

你用黎打D咩 下次係度叫我上忍具
新老母我見佢有被動技加技速諗住夠做

打陰陽勾玉囉咪

今次100pain唔會贏到8成

唉唔撚知呀, 想打夠分數都難

你又有神佐又有4老母，咩神忍都有，點夠你玩

SORRY 冇諗過有人用

唔減防點樣打死老母 就係靠大腿新老母減一減防同素早

咁新老母+SD角=爆機？

仲未打完, 一次得雞碎咁多分

留番D肝係PVP算

希望有得換大筒木

終於刷完39萬

養生mode

疾風鳴開7覺有咩用

大師兄.JPG

我靠住今次每日無料10連 已經抽到疾風鳴忍道9

中親都係港女櫻

正想講，疾風鳴7覺黎巴撚咩

唯一真正要BUFF絕對係鳴媽 但係已經係第2次BUFF 唔好抱有期望
因為仲有隻一家人版本, 但係同場要你塞隻4代

日本仔投埋啲on9野

都係改個尾數當上修 你估PAD上修都好撚過佢
大家又認真左啦

最記得上次隻十拳加左40素早就當改左 之後重要即刻出左新十拳

7覺開放姐係=上修三圍+素早

你次序反轉左 係先出新十, 點撚知再投舊十上修

點都不及2年前嗚媽+舊十第1次上修, 根本畫出新時代
E家贏運月出廿隻限, 仲點會倒自己米

成日打錯嗚 鳴

個時追隻新十拳都係靠45札

不嬲都係

趕唔切打大感謝任務 250,000 果11粒石...差1萬幾分

新老母點破

用十拳封左佢咪得

又係喎

呢隻佐助咁多人用既

20位果隻先神奇

隻墨佐應該係貪佢技2可以加100%速

趁課長未發力留個紀念

完全唔夠新四打...

我都係想要張忍具卷啫

咁快嘅...我仲係44

唔知點解打左上20萬分之後撞極都係2隊好易打既隊跟住狂嬴 負負碌碌打到

打咁快做咩

CLS

係公司幾得閒咪打晒D水佢先 星期6日放完假後應該又變番成千幾/幾千位

打夠廿萬 得16咋...

咁快手打哂

開心一陣都好嘛...成為某段時間嘅最強已經好開心

你班友傻咗？

刷上20萬要幾多杯麵

撞到老母係咪輸硬

有100pain有得打

全球空間唔係全體咩
點解人地隻舊老母1D影響都冇

太多場，刷到唔撚想刷

又pvp又斑
聽日又青蛙

拎左十一石唔刷了

班唔刷啦，幾隻喇果隻考古班

第一次打pvp

升爆忍佢囉

要爆食卷咪得囉
反正唔中限

除左100pain可以點打舊老母

差D唔記得十拳有得封人技
黑氣六道斑

打到5萬pt已經唔夠打

新老母同新西班都係自己用先勁
AI用就輕鬆解決

有新神鳴佐都可以輕鬆解決舊老母

想問下新4可唔可以0查出技

可以

頭2 rd定3rd

要搭咩忍具？

冇就幫你唔到

唔該魚蛋巴

換埋陰陽印
雙新4

或者用住3週年果年忍具

你幾撚改左名

就黎改做大馬撚

魚蛋

超忍具交換卷點拎架?

pvp打夠100000point

全部都想要。。。

仆街
依家PVP用曉隊一見到千鳥銳槍佐助就要硬食輸一場

斷人連勝如殺人父母

等pvp 完左先上修角色

你唔講我都冇留意隻野
轉隻曉先

又唔係喎 是但搵隻野普攻一下咪得

打曉有特效？

佢本身都寫輪眼 輪迴眼無效
雙十拳 40 100 pain表示企撚左係到

要用乜9打 對佢輸左幾場

普攻1下先 再十拳插 100AON 技打唔入咩

對上2隻都唔得
A完一下都係乜撚都打唔入
之後一見就直接走場

咁撚惡
垃圾系統應該又係當99.X%係100%
唯有入隻迪迪仔/其他

呢頭講完即刻撞到
A完都係0

人性pvp

請問共鳴 應該選邊個

其實全部角都係 選技速 就最穩陣？

基本上係，除非自帶雙閃 E.G.畜生道紫陽花

其實你地會唔會放兩隻 一樣既角色上場？

我見可以放到？

拎上黎問 , 新舊十拳， 新四都可以留夠一隊黎打

我新手 無乜角色
得隻共鳴 重覆左
之前又唔捨得食左佢 所以先問下 會唔會有人兩隻一樣角 上場

既然少角 留住先 一個位姐

仆街十拳原來唔夠120 即刻食一藥個女先

張忍具卷真係換陰陽FOR SURE

第一次用純色隊打

陰陽？

當然
比新四用

無呢味野呀師父

比鳴仔用都好好用
呢件果陣好似好難攞

十拳係咪有件野可以尾獸無效， 差d 輸撚左
趁佢斬完兩刀0血普攻佢先贏

有咩新驚好玩 早排買左洛克人合輯爆撚哂機而家好悶

等到年初先有野玩

如果想穩40名，大概要幾多分
打到想嘔

依加算易打，少咗人衝頭50

你當2,3百萬到，有機會要再高d

小左好多人打 成晚無打跌得個百幾名

無新霸忍
又咁難打
搵鬼打咩

交換券二換咩好

打左60幾70場好似見曉隊都冇5次

換左張卷抽左隻九尾田

非洲撚乜撚都抽唔中咪用曉隊
例如 我

我最後都係玩千手係咁揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼咋

呢隻我好中意
出果陣特登開新ACC 首抽
依家出左火章終於可以雙閃 但DAM跟唔上
投票竟然排第6....

全部都係新神佐鳴

唔係喎 神柱除左素早問題其實傷害好夠 打成19萬一下x 30次

暫時用黎打新神鳴低同老母都冇問題 係睇夠唔夠快出到技

SOR原來你講果隻揼揼揼係講緊神柱
我講緊心柱咋

我要呀比我

非洲國家隊繼續用曉隊

老母招卯. 真係好撚矛

對面 兩隻新4/十拳係咪無解

單屌

點會呀 我已經遇到幾隊都係雙, 鬥快秒

呢隻都博到咁盡

對上一隊叫十戒 新十+ 舊十 X3
嚇到我 好彩鳴媽成千素早回到查

曉隊仲係好勁wo
點解少左咁多人用
畜生道，雙新十拳，100pain
神佐嗚都死啦下話

仲有一個玩法係用槍佐屈100rd
減晒速再裝2週年2rd 受傷回滿血
再加2隻新四，唔知點玩

十拳減防，普攻鐘9佢

神佐鳴唔食取消行動, 開2技受你幾招都係R痕

俾佢開到技2 就fail
可以棄round啦

剋死哂PAIN

而且係多血 又多半減忍具 可以硬食你幾招先開2技一口氣回滿

新手唔齊忍具都55波仲有得打下

我閃上閃, 應該害死唔少人

卷中 小李

其實換下第2樣得唔撚得 又係絆之手

想玩返

新手第一次打pvp想問下 上面藍色嘅效果係咪自己隊？

梗係啦 如果你係紅字 D技速一早死撚左

係呀

唔該兩位巴打
但係點解血就加多咗 技傷就減少咗
即係兩邊都會有nerf&buff？

官方設定就係設定 一直都係咁都唔理佢咩理由

原來係咁 唔該巴打

以前全體技40%減少真係好頭痕, 但E家莫講40% 食10%都殘血

衣家勁嗰批隻隻都打千萬傷咁濟

依家先玩會否太遲

再唔玩仲遲

終於練齊一隊木葉

其實木葉冇神鳴佐都打得贏舊老母
只要用左手佐瘋狂開技二就得

多謝贏運
利申，正帳中柱間

屌咩

仲有啲嘢都係唔貼了

屌你啦
屌定先

勢色不對，走先

咪走呀，貼埋張圖先

你迫我㗎
呢個帳打曉隊你就跌隻新四俾我
正帳新四啱用就抽空氣
人生

屌，你走啦

唔緊要，正帳都係非洲聯盟

爸B又發動技能

邊有

我都想中新四

我都想中新十

你老尾，我單抽新4就7個負皮，大筒木中就得2個，正帳仲要有新神鳴，屌你班撚樣，公平咩

大筒木肥毒喎
唔中先出奇

不好意思，me是專針對你的

青蛙係咪唔洗刷

都係潛水先
Btw佐嚟

無人想知，走啦

幾時出新卡

自來也同凱

DETAIL

新任咁Q多關GE

個忍具好廢

件忍飯都廢 ?

有用？

解密組藍B

爸b又單抽中限

下下都拎d房契s壓出黎落注
點跟

鬼叫我地唔係姓大筒木

成日比新老母斷連勝，我屌

所以放隻十拳同(灼遁+鏡頭)作輸出

新手想問

呢家 班 個複刻 刷分活動

如果我無 係咪要刷? 隻野有無用 唔該

連出個時三竦
都唔係24倍

咦 原來係遲啲特效黎
打定好啲

所以我都係刷滿分比較好?

因為31號杯麵就到期

可能係傷害ranking 特效
玩9你

到目前有幾多次傷害RANKING 係用特效角打

有次特效卡卡西好威

我補充仲有白絕個次

今次隻班倍攻
又有破防60%，拎定d透佐，辣嗚出黎就啱

睇下你有無其他野刷
10萬就齊料
我覺得就可能傷害特效only

復刻係呢個 應該唔洗刷隻斑

嘩魚蛋呀

等咗年幾終於復刻

要刷呀
魚蛋好好用

肥毒中炎遁個畫面仲係腦海

打粒魚蛋黎考古

結果無換陰陽 換左鼬件衫 下次先陰陽

副帳㗎

話時話隻熾熱大家撚成點 個率真係仲低過呢邊

下次係4週年仲未執既話

唔撚係呀麻

陰陽必換

BYEBYE了

新手玩左4日 要唔要再刷首抽 定升 邊隻先好（除左神佐之外）

有魚蛋，放心

重刷

好強怨氣
快撚D升新3辣拎火章啦仲望

都唔夠上11忍啦 先玩得個4日

賭盡一切可能性

11忍係咩黎？

要點升拎到火章？姐係升到lv最大定係點 句日文睇唔明

忍道11，你要3隻3週年3辣上11忍上7階

咁我一定做唔到啦

升呢隻好冇 見佢漆黑好有用

留番先啦，等你抽到勁角先食

仲有想問下神佐點升忍道同技lv？

我見我冇得比佢食卷

神忍無得食，請睇post頭，首抽個d唔洗睇

謹記神忍同霸忍係唔可以食5星忍道卷黎升忍道
我睇到呢句啊 姐係我只可以食自己黎升？

暫黎講係

一世都會係 唔會比你咁著數

張忍具卷係咪換陰陽優先？

睇你自己有d咩角
同較泛用為主

嗚人加一技速嗰個有冇用 想用落舊神嗚度 不過已經有加技速把劍同徽章

有用 不過應該唔會用落神忍鳴仔身上至岩

唔撚明白對家係黑氣老母+ 神忍佐/鳴係咩玩法

我都係玩左幾場先發現咁嘅隊有啲唔對路

老母開到2技基本上係8成機會
所以對面隻神忍即時....

個玩法係咪隻老母慢慢開技2 等神鳴打曬打到嘅對手 再等老母清
係咪諗得太深奧

佢地用落去應該唔會咁傻開2技 全程車1技

都係唔明白神忍兩公婆招1技 SKIP人地係咩意思 對舊老母都無效既

Hi君麻呂

多由G

去到大戰仲懞盛盛唔知自己比咩人控緊

你地個個都欺負我同多由也

鬼唔望出新多由也打爆你地

Btw 其實pvp帶多由也都幾勁...出到技嘅話

咁耐無番黎 一番黎就見到老友

[/quote]

有h漫要唔要？

唔要

thanks 魚蛋巴

我愛重吾

輕輕一推

整新post頭啦

整左

輕

我就黎撈亂曬幾個post

推呀

Thz 魚蛋巴

你開啦一陣

細馬撚

反正我都在

我整左POST頭